求教-北角去機場最快方法

黎緊12月有個星期五，大約夜晚9點9北角上車，趕11點9飛機，最快去到機場方法有咩車？如果搭的士又要幾錢 幾耐時間？無寄倉
趕唔趕到？有咩高見大家

坐飛機去

去香港站機場快線？

地鐵一定最快

地鐵轉機鐵

如果地鐵 9點9走 11點9飛都趕到？

的士香港站機鐵 係香港站寄埋倉
十一點前到機場喇

你搭咩邊間呀
Uo真係分分鐘收皮

就係UO, 不過無寄倉
點解收皮 我諗搭機鐵個方法應該真係可行

做定online check in, 地鐵轉機鐵10點半去到機場衝過去應該趕到

的士去香港站check in 搭機鐵
輕輕鬆鬆

想慳埋$就一早係klook買埋機鐵車飛

Uo咁L遠
你要預埋過安檢入境搭無人列車
分分鐘去到gate位仲要駁巴士

但都係online check in左先嫁啦
醒目d過安檢快d囉

要去到機鐵站先換到
咁岩有車又有d支那人問野阻住曬就係咁先

A11 啦

搭去中環轉機鐵

A12算了吧

換過一次，真係唔快。

啲遊客真係乜都問，問一大輪嘢先慢慢拎錢出嚟，一係就排到去先拎電話或 iPad 慢慢上網搵番個認証去換票。

岩呀

都係75分鐘

搭叮叮落天后坐 E11A

搭的士啦，九個字之內到

趕飛機就咪慳埋d婆仔錢

叮叮路軌怕唔怕有車塞住會遲

就係你d仆街搞到成機人等你一個
搭e11啦

行去天后搭8p去小西灣轉788翻中環 搭機場快綫啦懵撚

北角坐機場快線免費穿梭巴士 H4

去到機場快線站再用 kklook 買機鐵飛

梗係得啦
好似係特事特辦架嘛

去到東涌先再轉S1

大把時間

CALL車
東廊 西隧 昂船洲大橋 青馬 T1
30-40分鐘

不如你早d出發好過喇

地鐵轉機場快綫最穩陣

好多意見，感謝！！！
但如果搭機鐵，其實係點搭
其實未搭過，照拍八達通就得？？

去到中環站
跟指示行去坐機場快綫就得
不過要預行5-10分鐘

如無意外
1個鐘唔洗 北角應該去到機場
11點45機
櫃枱應該未收
但係一攞左登機證 就要即刻去登機口度

不過都係果句
可以的話
預早少少啦

自己online checkin 印埋登機証 的士去香港站 轉機場快線 到機場直接入禁區

洗唔洗買飛？
定用八達通好似平時搭地鐵咁就得？

我會搭地鐵轉機鐵 因為搭的士萬一唔好采塞車點算

彩

北角中環地鐵20分鐘
行去機鐵站check埋in當你好快手10-15分鐘
機鐵20分鐘到
先1個鐘鬆d 痾個屎打埋飛機先都得 但記得入左閘先
同埋記得機鐵10分鐘班 遲左就要等10分鐘
咪聽上面班on9搭e車 搭e車可以準備買過張機票

同埋的士都差唔多 有可能快d tim如果佢肯超速
北角出西隧夜晚25分鐘真係俾盡 隨時快d 再出機場30分鐘一定得 平時我南昌渣車出都係20分鐘
前題係無行錯無快線撚
所以地鐵好預d但好on9你會好似競步咁辛苦d
同埋機鐵入閘近小小 雖然真係小小

就咁拍卡就得
佢會即扣埋錢，機場無出閘機
一落車你on your mark, get set完就go得

樓主似係777果種高層官員

多謝各位
到時我會賽後報告趕唔趕得切架啦

我會揀搭的士去香港站
再轉機鐵
應該係最快

e11a東涌兜你15分鐘

一定係的士最快
我西灣河去機場都係40mins左右
同埋你呢個鐘數好少塞車

On9仔

你t1定t2先

Check In 完又無行李
唔需要再去T2

t2, 搭UO

你上的士同司機話趕飛機 踩快d比一千你

我都覺得呢個應該係最快
不過視乎位置
如果離地鐵站唔遠
其實坐的士
並不比坐地鐵快好多
而且一個唔該塞一塞
就係咁先
穩陣起見
坐地鐵轉機鐵好D

P.S. 如果地獄黑仔王上身 地鐵 機鐵出事 咁就另計

點解要咁遲出發

東區撚表示最快一定全程的士 行西隧 大約40分鐘左右
call 85的 應該$300內搞掂

的士落香港站 大約10-15分鐘 再轉機鐵25分鐘
但係個風險係機鐵一送車尾就要等多10分鐘
呢個搭法預50分鐘搵陣d

如果全程地鐵+機鐵就要1個鐘左右
尤其係北角站好深
陣係喺條街落到去月台已經5分鐘

btw 無寄艙就唔好咁儍仔鬥大圈去T2
直接mobile check in
喺T1離境直接show qr code

UO 2345機應該2315 boarding 2325就閂閘
最遲2245要到機場
始終要排隊安檢+搭2個站火車+行一大段路去gate

其實個晚有個好重要活動，我諗9點9左右先係北角碼頭走。
如果唔去個活動，準時6點鐘收工就去得機場

Touch wood 巴打
其實我諗到時會的士轉機鐵。
不過我都驚個晚星期五會港島會塞哂車

即係online check左in就唔洗去櫃臺？直接可以去離境？

取捨一下

ON9明知自己無時間仲要勉強自己去活動

佢好似連地鐵機鐵都唔識搭咁
又有重要活動
係偽政府高層官員都唔定

遲到冇乜所謂啦
飛機點敢唔等佢

成機人以至航空公司都表示冇問題啦

如果有特權嘅 慢慢黎啦 唔洗急 橫掂一定等埋你

普通市民就地鐵轉機鐵 不過行去機鐵站就快手啲 做埋check in佢

會經過東涌碼頭，可以改水路去。

反正UO都Delay
驚咩

直升機

想問下, 如果我係九龍站CHECKIN完, 寄埋行李, 到左機場個陣,
係可以直去T1 ?

T2 嘅航空公司 counter , 除非你要去 counter 換登機牌或寄行李，否則你唔洗一定要由 T2 做離境手續。

係，直穿過關去gate
但市區check in寄倉早截過機場櫃位

有活動偷多半個鐘輕鬆坐地鐵入東涌轉巴士都夠時間啦

機鐵香港站chk in再，到機場T2過安檢(因為人少)，搭無人駕駛到T1過對面就另一架無人駕駛到中場，如果架機唔係泊中場係5xx位上就搭一次無人駕駛上一層就到5xx位。
建議你唔好T1過安檢，2200呢段時間大把歐洲機客係T1 chk in，過安檢時間太難預。
利申機場仔冇老點你

準時過國泰同港龍，廉航唔一定遲，國泰太多西客大搖大擺遲上機，老逢全機等佢

痴線 政府高官就唔洗搭uo 又趕頭趕命
唔想遲到而家咪上連登求救諗辦法囉

多謝提議

如果冇得特事特辦就取捨一下啦
始終出事嘅係你自己呀～

9點9北角上的士
10點到香港站
香港站check 埋 in 等埋車10點9前去到機場
3個字過海關3個字行去閘咩都夠

記得
上網買定機場快線飛 入閘嘟自己電話qr code 飛都唔使拎

香港站有uo counter check in 通常都冇咩人排 窮撚好少人搭機鐵

T2過海關 再搭列車過一定係最快

最後
過海關就過海關 安咩撚野你老母檢

安檢嗰啲係機場保安負責，同海關係兩樣嘢嚟，機場離境基本上唔會過海關